係時候睇下港台記者做錯左咩事

記者唯一錯事就係查找真相